
                      Mi película favorita. Película de culto y la mejor de Cyberpunk. Me interesa muchísimo la historia, el tema de los androides en ese futuro distopico y el ambiente Cyberpunk siempre me ha llamado la atención en el cine. Hacen falta más películas así de este estilo. El ritmo de la película es tal como debe ser, lenta, hay que saber disfrutarla y también depende de los gustos. Para algunos será aburrida, pero para otros es algo interesante. Cuando conocí esta película pues me obsesioné. Me sentí muy atraído por esta película de los 80, y hasta que un día se convirtió en mi película favorita de todos los tiempos. Nunca he subestimado esta película. Y Rick Deckard uno de mis personajes favoritos del cine. También muy bueno Roy Batty y el resto de personajes y el elenco. De lo mejor de Ridley Scott. Gracias por la existencia de esta película. Fue la película que me hizo meterme en este mundo del cine. 

Todos estos momentos se perderán en el tiempo, como lágrimas en la lluvia.
        
            